美帝來咗巡察，全世界入tst！

Push

真？麻煩推比和理非睇，有美帝議員啲狗可以收皮，安全好多

推

美軍來到我帶路
美國旗海準備

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

電視唔見直播

出來啦仲睇直播

push

出嚟未呀